====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En accompagnant et en suscitant les coopérations qui sont la clé de la nouvelle compétitivité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

